有無人試過去去藥房叫佢汁濟藥黎食 之後好返？

我試過去藥房叫佢汁收鼻水 止痛 止燒 食兩三日就好返 幾十蚊就搞掂 平過睇醫生 大家點睇

成日都咁做,扺抗力愈來愈好

真男人

x2

中醫張醫生紙平好多

same

之前尿道炎去執藥食好左

藥房d藥ok架 食完就好返

小病去藥房睇藥劑師夠做有餘啦

成日見藥房比堆藥又無藥名又無份量
食緊咩都唔知
如果食好左當然無問題
但如果有副作用或者敏感，想有個記錄都睇唔到，出左事藥房又唔會負責

汁你老母閪

要去啲有藥劑師既藥房先得
試過去一間無藥劑師既，係咪都比抗生素人食

無醫生紙無藥劑師唔可以賣抗生素，係犯法的

汁你老母閪
我而家就執你老母一劑